{"1":"1 NOTICIAS","2":"A LA 1","3":"ABC NOTICIAS","4":"AHORA M\u00c1S NOTICIAS","5":"AHORA NOTICIAS","6":"AL CABO NOTICIAS","7":"ALFREDO \u00c1LVAREZ INFORMA","8":"AM+ NOTICIAS","9":"AMX NOTICIAS","10":"AMX NOTICIAS VESPERTINO","11":"ANA FRANCISCA VEGA","12":"ARISTEGUI EN VIVO","13":"AS\u00cd AMANECE","14":"AS\u00cd ES LAVOZ EN LA NOTICIA","15":"AS\u00cd LAS COSAS","16":"AS\u00cd LAS COSAS CON CARLOS LORET DE MOLA","17":"AS\u00cd SUCEDE","18":"AS\u00cd SUCEDE PRIMERA EMISI\u00d3N","19":"AS\u00cd SUCEDE QUER\u00c9TARO PRIMERA EMISI\u00d3N","20":"AS\u00cd SUCEDE SEGUNDA EMISI\u00d3N","21":"AS\u00cd SUCEDE TERCERA EMISI\u00d3N","22":"ATANDO CABOS","23":"AUDIORAMA MATUTINO","24":"AUDIORAMA NOCTURNO","25":"BAJO FUEGO","26":"BUENAS NOCHES AGUASCALIENTES","27":"BUENAS TARDES AGUASCALIENTES","28":"BUENOS D\u00cdAS AGUASCALIENTES","29":"BUENOS D\u00cdAS ESCUCHANDO A LA GENTE","30":"CANDELA NOTICIAS","31":"CAPITAL NOTICIAS","32":"CARA A CARA","33":"CARMEN HABLA","34":"CAUSA Y EFECTO","35":"CENTRO INFORMATIVO,PRIMERA EMISI\u00d3N","36":"CENTRO INFORMATIVO,SEGUNDA EMISI\u00d3N","37":"CIRO POR LA MA\u00d1ANA","38":"CIUDAD CAPITAL","39":"COMENTANDO LA NOTICIA","40":"CONEXI\u00d3N","41":"CONEXI\u00d3N INFORMATIVA","42":"CONTACTO A MITAD DEL D\u00cdA","43":"CONTACTO INFORMATIVO SABATINO","44":"CONTACTO MATUTINO","45":"CONTACTO TARDE","46":"COSA P\u00daBLICA 2.0","47":"COSTA GRANDE EN LA NOTICIA","48":"CPS NOTICIAS","49":"CUESTI\u00d3N DE ENFOQUE","50":"CV NOTICIAS PRIMERA EMISI\u00d3N","51":"DDM INFORMA A LA 1","52":"DE 1 A 2","53":"DE FRENTE EN JALISCO","54":"DE FRENTE EN YUCAT\u00c1N","55":"DESAYUNO EXPRESS","56":"DESDE LA CAPITAL","57":"DESPEGA CON CHUCHUY","58":"DESPIERTA","59":"DIARIO DE MORELOS INFORMA","60":"DOCE NOTICIAS","61":"D\u00cdA CON D\u00cdA","62":"EDUARDO RUIZ-HEALY","63":"EL CACHANILLA RADIO EDICI\u00d3N VESPERTINA","64":"EL INTERMEDIO","65":"EL NOTICIERO 1RA EMISI\u00d3N","66":"EL PODER DE LAS NOTICIAS EDICI\u00d3N MATUTINA","67":"EL PULSO DEL D\u00cdA","68":"EMSAVALLES.COM RADIO","69":"EN CONFIANZA","70":"EN CONTACTO","71":"EN L\u00cdNEA","72":"EN PUNTO","73":"ENFOQUE INFORMATIVO","74":"ENFOQUE NOTICIAS","75":"ENLACE","76":"ENLACE CIUDADANO","77":"ENLACE HIDALGO SEGUNDA EMISI\u00d3N","78":"ENLACE NOTICIAS","79":"ENLACE NOTICIAS TAPACHULA","80":"ENLACE OAXACA","81":"ENLACE SQCS PRIMERA EMISI\u00d3N","82":"ENLACE TABASCO","83":"ENTORNO INFORMATIVO PRIMERA EMISI\u00d3N","84":"ES NOTICIA","85":"ESPACIO ABIERTO","86":"FERNANDO DEL MONTE RADIO","87":"F\u00d3RMULA NOTICIAS","88":"F\u00d3RMULA NOTICIAS CON AZUCENA URESTI","89":"F\u00d3RMULA NOTICIAS CON JUAN BECERRA ACOSTA","90":"F\u00d3RMULA NOTICIAS CON MICHELLE RIVERA","91":"F\u00d3RMULA NOTICIAS DURANGO","92":"F\u00d3RMULA NOTICIAS JALISCO SEGUNDA EMISI\u00d3N","93":"F\u00d3RMULA NOTICIAS MONTERREY","94":"F\u00d3RMULA NOTICIAS QUER\u00c9TARO","95":"HECHOS AM","96":"HERALDO NOTICIAS JALISCO","97":"HERALDO NOTICIAS MONTERREY","98":"HIDALGO NOTICIAS","99":"HORA 95","100":"IMAGEN INFORMATIVA MONTERREY","101":"IMAGEN INFORMATIVA PRIMERA EMISI\u00d3N","102":"IMAGEN INFORMATIVA PRIMERA EMISI\u00d3N DOMINGO","103":"IMAGEN INFORMATIVA PRIMERA EMISI\u00d3N S\u00c1BADO","104":"IMAGEN INFORMATIVA SEGUNDA EMISI\u00d3N","105":"IMAGEN INFORMATIVA SEGUNDA EMISI\u00d3N DOMINGO","106":"IMAGEN INFORMATIVA TERCERA EMISI\u00d3N","107":"IMAGEN INFORMATIVA TERCERA EMISI\u00d3N DOMINGO","108":"IMAGEN JALISCO","109":"IMAGEN NOTICIAS CON CIRO G\u00d3MEZ LEYVA","110":"IMAGEN NOTICIAS CON CRYSTAL MENDIVIL","111":"IMAGEN TV PUEBLA MATUTINA","112":"IMAGEN TV PUEBLA VESPERTINA","113":"IMER NOTICIAS PRIMERA EMISI\u00d3N","114":"INFOLINEA","115":"INFORMADERA","116":"INFORMATIVO 14","117":"INFORMATIVO 96.3","118":"INFORMATIVO EL HERALDO FIN DE SEMANA","119":"INFORMATIVO TURQUESA SEGUNDA EMISI\u00d3N","120":"INFORMATIVO VESPERTINO","121":"INFORME 24 ACAPULCO","122":"INFORME 24 ESPACIO PAC\u00cdFICO","123":"INFORME 24 PRIMERA EMISI\u00d3N","124":"INFORME 24 SEGUNDA EMISI\u00d3N","125":"INFORME CAPITAL","126":"INFORMESE CON MARCO ANTONIO AGUILETA","127":"I\u00d1AKI MANERO","128":"JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS INFORMA","129":"LA FUERZA DE LA PALABRA","130":"LA J\u00cdCARA","131":"LA MEJOR FM NOTICIAS","132":"LA NOTICIA","133":"LA OCTAVA NOTICIAS","134":"LA PRIMERA DE RADIOHIT NOTICIAS","135":"LA RADIO DE LA REP\u00daBLICA","136":"LA SEGUNDA DE RADIOHIT NOTICIAS","137":"LA ZETA NOTICIAS","138":"LA ZETA NOTICIAS EDICI\u00d3N SABATINA","139":"LAS COSAS COMO SON","140":"LAS NOTICIAS","141":"LAS NOTICIAS CON JAVIER ALATORRE","142":"LAS NOTICIAS DE LAS 11","143":"LAS NOTICIAS DE LAS 17:00","144":"LAS NOTICIAS N+","145":"LAS NOTICIAS N+ TAMAULIPAS","146":"LAS NOTICIAS QUER\u00c9TARO","147":"LAS NOTICIAS SONORA","148":"LEONARDO CURZIO EN F\u00d3RMULA","149":"LOBO NOTICIAS","150":"LOS CABOS A LA CARTA","151":"LOS TITULARES","152":"LUIS C\u00c1RDENAS","153":"LUZ NOTICIAS","154":"L\u00cdNEA CALIENTE","155":"L\u00cdNEA DIRECTA","156":"L\u00cdNEA EN ALTA TENSI\u00d3N","157":"L\u00cdNEA EN ALTA TENSI\u00d3N 3ERA EMISI\u00d3N","158":"L\u00cdNEA EN ALTA TENSI\u00d3N NOCTURNO","159":"L\u00d3PEZ-D\u00d3RIGA","160":"MANUEL L\u00d3PEZ SAN MART\u00cdN","161":"MARIANNA SANTIAGO","162":"METR\u00d3POLI","163":"MG NOTICIAS","164":"MILENIO NOTICIAS CON ALEJANDRO DOM\u00cdNGUEZ","165":"MILENIO NOTICIAS CON ELISA ALAN\u00cdS","166":"MONITOR","167":"MVS NOTICIAS","168":"MVS NOTICIAS CON PAMELA CERDEIRA","169":"MVS NOTICIAS JALISCO","170":"MVS NOTICIAS LE\u00d3N","171":"MVS NOTICIAS VERACRUZ","172":"MVS NOTICIAS YUCAT\u00c1N","173":"MX INFORMATIVO","174":"M\u00c1XIMA NEWS","175":"NB NOTICIAS EN EL BLANCO - MATUTINO","176":"NB NOTICIAS EN EL BLANCO - VESPERTINO","177":"NN NUESTRAS NOTICIAS","178":"NOTI TRECE DE LA MA\u00d1ANA","179":"NOTI TRECE DE LA NOCHE","180":"NOTI TRECE DE LA TARDE","181":"NOTICIAS AL MOMENTO","182":"NOTICIAS DE LA TARDE","183":"NOTICIAS DEL DOCE PRIMERA EDICI\u00d3N","184":"NOTICIAS DEL DOCE SEGUNDA EDICI\u00d3N","185":"NOTICIAS EN FLASH","186":"NOTICIAS POR LA RADIO","187":"NOTICIAS TVT PRIMERA EDICI\u00d3N","188":"NOTICIAS W","189":"NOTICIERO CONTACTO MATUTINO","190":"NOTICIERO CONTACTO NOCTURNO","191":"NOTICIERO DE PISA Y CORRE","192":"NOTICIERO GARZA LIM\u00d3N MATUTINO","193":"NOTICIERO GARZA LIM\u00d3N VESPERTINO","194":"NOTICIEROS ORI STEREO PRIMERA EMISI\u00d3N","195":"NOTICIEROS ORI STEREO SEGUNDA EMISI\u00d3N","196":"NOTIN\u00daCLEO SEGUNDA EMISI\u00d3N","197":"NOTIRASA DE PRIMERA EMISI\u00d3N","198":"NOTIRASA ORIENTE","199":"NOTIRASA SEGUNDA EMISI\u00d3N","200":"NOTIRASA TERCERA EMISI\u00d3N","201":"NOTIRIVAS","202":"NOTITRECE DE LA MA\u00d1ANA","203":"NOTITRECE DE LA NOCHE","204":"NOTITRECE DE LA TARDE","205":"NTV NOTICIAS POR LA NOCHE","206":"NUESTRAS NOTICIAS","207":"NUESTRAS NOTICIAS SEGUNDA EMISI\u00d3N","208":"ONCE NOTICIAS MATUTINO","209":"ONCE NOTICIAS MERIDIANO","210":"ORO NOTICIAS","211":"ORO NOTICIAS DE 2 A 3","212":"ORO NOTICIAS DE 6 A 9","213":"ORO NOTICIAS, SEGUNDA EMISI\u00d3N","214":"PANORAMA INFORMATIVO","215":"PANORAMA INFORMATIVO CANC\u00daN","216":"PANORAMA INFORMATIVO TOLUCA","217":"PANORAMA UAEM","218":"PARALELO 23","219":"POL\u00cdTICA 360","220":"POR LA MA\u00d1ANA","221":"POR LA MA\u00d1ANA CON FEREGRINO","222":"POSTDATA","223":"PRESENCIA UNIVERSITARIA","224":"PRIMERA EDICI\u00d3N","225":"PRIMERA PLANA, PRIMERA EMISI\u00d3N","226":"PRISMA RU","227":"PULSO NOTICIAS PRIMERA EMISI\u00d3N","228":"PUNTO DE REFERENCIA","229":"RADAR 909","230":"RADAR INFORMATIVO","231":"RADIO NOTICIAS","232":"RADIO ORO, SEGUNDA EMISI\u00d3N","233":"RADIO PRENSA EL NOTICIERO DEL PUEBLO","234":"RADIO PRENSA PRIMERA EMISI\u00d3N","235":"RADIO Y TV NOTICIAS","236":"RADIORAMA NOTICIAS","237":"RANCHERITA DEL AIRE 1ERA EMISI\u00d3N","238":"RASA EN LA NOTICIA","239":"REFERENTE DE LA NOCHE","240":"REPORTE DE LA NOCHE","241":"REPORTE H MONTERREY","242":"RR NOTICIAS","243":"SERGIO Y LUPITA","244":"SE\u00d1AL INFORMATIVA","245":"SE\u00d1AL INFORMATIVA EDICI\u00d3N NOCTURNA","246":"SE\u00d1AL INFORMATIVA EDICI\u00d3N VESPERTINA","247":"SIN PELOS EN LA LENGUA","248":"SIN PELOS EN LA LENGUA VERSI\u00d3N VESPERTINA","249":"SIPSE NOTICIAS RADIO PRIMERA EMISI\u00d3N","250":"SIPSE NOTICIAS RADIO SEGUNDA EMISI\u00d3N","251":"SISTEMA INFORMATIVO SIZART PRIMERA EMISI\u00d3N","252":"SMART3 NOTICIAS","253":"SUDCALIFORNIA HOY","254":"S\u00c1BADOS DE FORO","255":"TELE 10 NOTICIAS","256":"TELE YUCAT\u00c1N TE INFORMA NOCTURNO","257":"TELEDIARIO","258":"TELEDIARIO MATUTINO","259":"TELEDIARIO MATUTINO MONTERREY","260":"TELEDIARIO MEDIO D\u00cdA","261":"TELEDIARIO RADIO","262":"TELEDIARIO TAMAULIPAS","263":"TELEREPORTAJE","264":"TIEMPO Y ESPACIO VESPERTINO","265":"ULTRA NOTICIAS","266":"ULTRA NOTICIAS A BUENA HORA","267":"ULTRANOTICIAS PRIMERO LO PRIMERO","268":"VERDAD Y PODER","269":"V\u00cdA P\u00daBLICA","270":"ZONA 3 TERCERA EMISI\u00d3N","271":"ZONA DE NOTICIAS","272":"\u00cdNDIGO NOTICIAS 2.1","273":"10N NOTICIAS","274":"10N NOTICIAS PRIMERA EMISI\u00d3N","275":"10N NOTICIAS SEGUNDA EMISI\u00d3N","276":"ACTUALIDADES GREM","277":"ADN 40 EN JALISCO","278":"ADN40 EN GUERRERO","279":"ADN40 EN SAN LUIS POTOS\u00cd","280":"ADN40 EN SINALOA","281":"ADN40.MX CON ALEJANDRO BROFFT Y LUCIANA WAINER","282":"ADN40.MX NOTICIAS","283":"AM NOTICIAS DE LAS ALTAS MONTA\u00d1AS","284":"AMANECE EN ENFOQUE NOTICIAS","285":"AMX","286":"AMX NOTICIAS REGIONAL VESPERTINO","287":"AS\u00cd ES LA NOTICIA","288":"AS\u00cd LAS COSAS VALLARTA BAH\u00cdA","289":"BANDAS Y BANDIDOS","290":"BUENOS D\u00cdAS TELEREPORTAJE","291":"CONEXI\u00d3N UNIVERSITARIA","292":"CORACYT NOTICIAS EMISI\u00d3N MATUTINA","293":"CORACYT NOTICIAS EMISI\u00d3N VESPERTINA","294":"CORTV NOTICIAS RADIO","295":"CRITERIO NOTICIAS","296":"DANIELLE DITHURBIDE EN F\u00d3RMULA","297":"DDM INFORMA A LAS 8","298":"DE FRENTE EN NUEVO LE\u00d3N","299":"DEBATE P\u00daBLICO","300":"DI\u00c1LOGOS Y CONTRASTES","301":"EL NOTICIERO 2DA EMISI\u00d3N","302":"EL NOTICIERO DE LA U PRIMERA EMISI\u00d3N","303":"EL NOTICIERO DE LA U SEGUNDA EMISI\u00d3N","304":"EN 1 HORA","305":"EN PUNTO DE LAS DOCE","306":"EN VOZ ALTA","307":"ENCUENTRO PRIMERA EMISI\u00d3N","308":"ENFOQUE","309":"ENFOQUE REGIONAL EDICI\u00d3N 14 HRS","310":"ENFOQUE REGIONAL EDICI\u00d3N 18 HRS","311":"ENLACE SQCS SEGUNDA EMISI\u00d3N","312":"ENTORNO INFORMATIVO SEGUNDA EMISI\u00d3N","313":"ES LA HORA DE OPINAR","314":"ES TENDENCIA","315":"ESTRICTAMENTE PERSONAL","316":"EXPRESO DE LA MA\u00d1ANA","317":"FRECUENCIA INFORMATIVA","318":"GUARDIANES DE LA NOCHE","319":"HECHOS CON JAVIER ALATORRE","320":"HECHOS MERIDIANO","321":"HECHOS MERIDIANO AGUASCALIENTES","322":"HECHOS MERIDIANO BAJ\u00cdO","323":"HECHOS MERIDIANO CAMPECHE","324":"HECHOS MERIDIANO CHIAPAS","325":"HECHOS MERIDIANO GUERRERO","326":"HECHOS MERIDIANO MORELOS","327":"HECHOS MERIDIANO OAXACA","328":"HECHOS MERIDIANO PUEBLA","329":"HECHOS MERIDIANO QUINTANA ROO","330":"HECHOS MERIDIANO SAN LUIS POTOS\u00cd","331":"HECHOS MERIDIANO SINALOA","332":"HECHOS MERIDIANO VERACRUZ","333":"HECHOS MERIDIANO YUCAT\u00c1N","334":"HECHOS MERIDIANO ZACATECAS","335":"HECHOS PRIMERA L\u00cdNEA BAJ\u00cdO","336":"HIDALGO NOTICIAS MATUTINO","337":"HIDALGO NOTICIAS VESPERTINO","338":"HORA 13","339":"HOY","340":"IMAGEN INFORMATIVA PUEBLA","341":"IMAGEN INFORMATIVA TERCERA EMISI\u00d3N S\u00c1BADO","342":"IMER NOTICIAS SEGUNDA EMISI\u00d3N","343":"INFO 7 HIDALGO","344":"INFO 7 MICHOAC\u00c1N","345":"INFORNAY","346":"INGRID Y TAMARA EN MVS 102.5","347":"JUNTOS","348":"LA CORNETA","349":"LA NOTICIA Y EL COMENTARIO","350":"LA TERCERA DE RADIOHIT NOTICIAS","351":"LAS DE 8","352":"LAS NOTICIAS CALIFORNIAS","353":"LAS NOTICIAS DE LAS 13:00","354":"LAS NOTICIAS DE LAS 5:00","355":"LAS NOTICIAS DE PRIMERA FIN DE SEMANA","356":"LAS NOTICIAS FIN DE SEMANA","357":"LAS NOTICIAS N+ GDL","358":"LAS NOTICIAS N+ RGV","359":"LAS NOTICIAS SINALOA","360":"LAS NOTICIAS TVP","361":"LAS NOTICIAS VESPERTINO","362":"LAS NOTICIAS,PRIMERA EMISI\u00d3N","363":"LAS NOTICIAS,SEGUNDA EMISI\u00d3N","364":"LAS NOTICIAS,TERCERA EMISI\u00d3N","365":"L\u00cdNEA ABIERTA","366":"L\u00cdNEA DIRECTA EDICI\u00d3N SABATINA","367":"MARCO ANTONIO REGIL EN F\u00d3RMULA","368":"MARTHA DEBAYLE EN W","369":"M\u00c1S POR LA MA\u00d1ANA","370":"N+ AGUASCALIENTES","371":"NOSOTROS, USTEDES Y HECHOS CON LOS RUIZ LARA","372":"NOTICIAS 28 AM","373":"NOTICIAS ALTIPLANO","374":"NOTICIAS IMRYT","375":"NOTICIAS MVS","376":"NOTICIAS MX","377":"NOTICIAS RTQ CON JOAQU\u00cdN SAN ROMAN","378":"NOTICIAS RTQ CON MARIANA PERUSQU\u00cdA","379":"NOTICIAS TRC","380":"NOTICIAS TVT TERCERA EDICI\u00d3N","381":"NOTICIAS W EDICI\u00d3N SABATINA","382":"NOTICIERO CON TO\u00d1O MORENO","383":"NOTICIERO CONTACTO MERIDIANO","384":"NOTICIEROS PODEROSA","385":"NUESTRAS NOTICIAS BAJ\u00cdO","386":"NUESTRAS NOTICIAS MEXICALI","387":"NUESTRAS NOTICIAS MORELOS","388":"ORT NOTICIAS SEGUNDA EDICI\u00d3N","389":"ORT NOTICIAS SEGURIDAD P\u00daBLICA","390":"ORT NOTICIAS TERCERA EDICI\u00d3N","391":"PANORAMA INFORMATIVO SABATINO","392":"PRIMER PLANO","393":"PRIMERA L\u00cdNEA","394":"QUE TAL FERNANDA","395":"RADIO NOTICIAS SEGUNDA EMISI\u00d3N","396":"REVISTA INFORMATIVA","397":"RN NOTICIAS PRIMERA EMISI\u00d3N","398":"SE\u00d1AL INFORMATIVA OCOTL\u00c1N","399":"SICOM NOTICIAS","400":"SIN CENSURA","401":"SISTEMA INFORMATIVO SIZART SEGUNDA EMISI\u00d3N","402":"SUMA NOTICIAS RADIO","403":"TE ESCUCHO SANTIAGO","404":"TELE YUCAT\u00c1N TE INFORMA VESPERTINO","405":"TELEDIARIO DEL 6","406":"TELEDIARIO FIN DE SEMANA","407":"TELEDIARIO FRONTERA","408":"TELEDIARIO MONTERREY","409":"TELEDIARIO VESPERTINO","410":"TELEZOCALO NOCTURNO","411":"TERCER GRADO","412":"TIEMPO Y ESPACIO MATUTINO","413":"TORRE\u00d3N AL D\u00cdA MATUTINO","414":"UNIR NOTICIAS","415":"VANGUARDIA NOTICIAS","416":"VENGA LA ALEGR\u00cdA","417":"XEVA NOTICIAS TERCERA EMISI\u00d3N","418":"ZER INFORMATIVO DE LA MA\u00d1ANA","419":"ZONA 3 PRIMERA EMISI\u00d3N","420":"ZONA 3 SEGUNDA EMISI\u00d3N"}